有冇人update吓 武漢肺炎 同 科興疫苗 嘅死亡率？

疫苗應該大炒武訓肺
咁打嚟做乜
完美咁defeat the purpose

科興邊有死人

203/11258=1.8%
目前應該未
過當排就唔敢講

唔舉美國旗死亡率達99%